［火影］究竟邊個同輝夜扑野，生咗六道仙人？

忍術同查拉克要勁到咩地步先做到？

我

屌你有冇睇㗎

重睇啦屌

生左個打靶仔出黎昆9人錢

狗